morning call好正常？

男仔識左個女仔一個禮拜就肯morning call 係當fd都係鍾意？

應該有啲好感

佢知我第二日考試 主動問我洗唔洗morning call 係咪我ff too much

見到一個女仔話驚聽日起唔到身 男仔都會主動幫手mooring call？

水瓶座既男仔好難捉摸

Yes

應該對你有意思

我果陣morning call完隔左幾日就一齊左

兩樣都唔係
純粹係想屌到條女
最好可以中出

如何做到令佢日日morning call 你

話佢知你聽日要幾點起身做啲咩
有好感既話本身唔洗咁早醒都會特登起身嗌醒你

但係佢好似對所有人都好好 分唔清佢想點 又冇理由日日都要求佢morning call我

但係佢日日都係七點鐘起身返工 我可以叫佢morning call我起身溫書？

係佢唔洗番工既日子借啲話要早起
睇下佢會唔會morning call 你

會就代表有好感？定係fd都會咁

最終目的都係想同你搞嘢

明顯想溝你 你想既話聽日已經一齊得 聽晚就搞得

但係佢係gp問我洗唔洗morning call 唔會私下問我

佢唔想 你咁快對佢有戒心

唔明

諗咁多做咩 等佢主動示意啦
佢對你好咪比翻相等嘅表示
真係對你有嘢你又有回應自然會升温升得好快

可以卑返咩相等表示佢？

而家係朋友之後升級親密朋友 相 睇下佢講咩

樓豬同佢咩年齡層先
睇下有無私底下傾
有咪話下次你早起我morning call你
簡單啲咪聽電話嗲啲講句唔該

我20佢22 放心啦我係唔會早過佢 佢日日七點起身返工

升級親密朋友需要幾耐 兩個禮拜？一個月？

首先可能俾前度train到識morning call
之後要睇下morning call有無鳩up對話 定淨係唔該byebye
你咪當係有個傾電話嘅機會

正常我都未醒 好難9up到 計過 通常八分鐘佢就會收線 再wts多我一次問我醒未

有無真人or私底下撩你傾計
得嗰morning call仲要grp問真係模糊咗少少

睇你下私底下有冇計傾 有咪好快
如果佢想慢慢嚟 唔知架

真人見過兩次 一班fd出街 冇咩特別 私下都冇撩我傾計 成日係gp搵我唔知點解 跟著打機成日扮我講野 又話我豬

打機會傾計 我一唔出聲就問我點解唔出聲 今日話我似雀仔 係咪因為我成日講野

佢唔想私下搵你 佢怕做狗公 咁唯有打機呀係個group搵你呀
咁樣咪難D畀你當係狗公

佢應該feel到我鍾意佢 成日笑我

Typical引你注意嘅嘢 咁樣你戒心咪低啲囉 又唔會咁明顯私底下搵你令你擺明覺得佢衝緊你
進可攻退可守
嗱我就無興趣對個common group普通朋友咁好心每日call喇

咁佢E加咪要你比訊號比佢 千祈唔好咁all in 要慢慢

無興趣的話
連morning call既機會都唔會俾你
怕你誤會

試下私底下wts自然啲咁撩佢傾計
可能多謝完佢call你
再講下其他睇佢有無反應
如果有反應咪傾落去
有可能佢顧忌某啲嘢唔敢無啦啦私底下wts你

英雄所見樂瞳

好想溝佢呀 但係好難 我接唔到佢講野

通常主動話morning call 得都係有d 好感
雖然話就話佢要起身番工
但係一個男人會唔會無啦啦打個電話叫醒你
都十成九有好感架啦 想聽下你岩岩訓醒或者懶床既聲

你確定佢淨係打比你一個？

點樣卑訊號 我冇試過😂

咁你咪試下朝頭早未瞓醒嗰時講啲好挑逗嘅說話
用講笑咁嘅語氣

佢call我好多次 我都唔記得講多謝 好似好衰格

我唔知呀

可以試下佢morning call 完 扮訓番著 從而私底下whatsapp 佢 話：我訓番著
呢招萬試萬靈

唔使講多謝 約佢出街

佢見我考試先打卑我

又收兵

但樓主個對象似有經驗 係咁撩佢又唔衝佢 等樓主囉囉攣 又唔夠人反應快俾佢窒住
就算真係溝到都睇路呀

哇好chur wor

俾呀 打正字啦

訓返都可以wts人？ 佢今日先call 完我又wts問我係咪訓返 跟著又打多次電話卑我

多謝佢morning call我？我地23號一班fd去party room會見到佢

佢識你果日已經諗住你個樣黎打飛機了
Morning call聽你未訓醒把聲再打多鑊
你試下聊下佢搞野 佢實制

呢個真

對唔住呀 我文盲

隔多一兩個鍾先覆佢 先msg 佢 話自己訓番著左

咁又唔使咁快 可以慢慢嚟尤其是打機嗰時講啲野
party room會見到佢做開始 之後party room咪約佢出街 一齊食嘢一齊食個飯

總之一係狗衝 但仆街唔好喊
一係就私底下試下打開話夾
但唔好過份主動
我通常收到幾多比翻幾多佢
但諗清楚最好你回嘅嘢比較易接落去

總之就唔好 all in 一蚊一蚊咁樣比佢

可以用咩藉口同理由約😂完全冇經驗

Your face your fate

跟著佢可能就唔應我😂

搵佢既興趣講？

我覺得佢似吊緊我多d

其實佢打卑我個陣我話撒嬌 話唔起身

佢吊緊你 你都可以吊緊佢架
可以用咩藉口同理由約 食野個D呀

單獨約佢食野唔會好奇怪咩⋯⋯又冇咩交集

咁你咪講下 邊度有野好食 之後你同佢講 我好想食 問佢有冇時間或者等佢主動問你

最緊要你同佢住得近 大家嘅中間位置 咁就最好

約呀 吊頸咩

好難呀 我都等party room完先 我都唔知party room點面對佢 唔識溝仔

釣***

對唔住 我真係文盲 ....

佢唔肯我咪好樣衰

唔一定嘅 要睇翻男仔咩type
會笑你嘅應該都識口花花
你試下揾次引佢講過份啲
扮真係嬲睇下佢有無反應
扮得似先好喎
假嬲我一睇睇得出通常唔點理
敷衍氹兩句就算
真嬲先睇得出佢緊唔緊張你

以後用返啱就好

佢morning call你 都比左機會你

佢成日打機 係wts gp叫我x姐 但係打電話或者私chat我 從黎都唔叫 我話唔好再叫我x姐 佢都唔聽 我又嬲唔落

完左final後就好難搵藉口叫佢morning call
暗示定明示好

暗就冇咩特別理由 你明示就要有理由

扮啊
扮咋嘛 例如佢話你豬 你咪順住落係咪話我肥
之後咪唔出聲扮嬲
舉個例 要睇翻實際情況黎應對

唔係暗明都需要理由咩😂

我試過唔出聲呀 跟著第二日咪又係聽佢電話😂

樓主係咪真係唔識溝仔

其實真係 真係唔識溝 唔係扮

唔明就唔明 明就明
講就講咗㗎啦 方法都講完
睇你出到幾成功成

咁你自己汁生啦
呢個情況
嗰男仔一係好識玩 一係傻間間

我琴晚叫佢聽日打卑我 佢啱啱先覆我ok
我心念ok d咩

最起碼覆左你先 有交帶

比著我 就唔彩佢幾日先
咁鬼麻煩搞到自己心思思
最多等過下一個

結果係佢唔記得叫我 反而係我打卑佢 我唔出聲 佢cut我線

我好似sure 佢唔係鍾意我 成日d wts睇完要隔好耐覆

咁睇定D 先, 可能出於好意, 小心 friendzone

所以好難

佢唔打比你 你唔好打比佢 你做咩要打比佢 咁就出事啦